人民日報--聯航乘客杜成德醫生是中國人的驕傲

假新聞
報警